陳同佳其實係好男仔

佳佳生得型 身材又好
屋企又錫佢 中學讀得開心
竟然同個mk妹拍拖
放棄打機時間 都陪潘曉穎周圍玩
去旅行又全程照顧佢
仲要當正佢係老婆
喺香港又同佢一齊住
佳佳仲要唔介意潘臭雞生得咁淫賤
唔介意佢係mk妹 以前比人屌過唔係處女

本來佳佳有大好前途
未來十年可能係大商家
甚至可以做首富

如果唔係隻臭雞
陳同佳都唔會受人擺佈 比林鄭威逼 以家要做過街老鼠

點解潘曉穎可以咁殘忍比綠帽佳佳

咩歌泥？

念念不忘

得首富睇少左佢

不推文

拉

點解我唔得？
拉

唔得啲咩

抄post可恥

你比警察屌

唔係陳同佳，香港人邊有咁有咁嘅反抗意識同國族意識？
大把人捧佢做香港國父

樓主屈到。。。

仲振夫綱斬淫婦

係